魔鬼山有手足掛咗野！！！

一起身見到
然後用手機放到最盡都睇唔到

結果一用相機影放大黎睇

清楚到爆
手足好波
落住雨都上去掛，辛苦晒

up

好勁

Push

推呀

正但未審先咩

同屋企人估緊
因為係公仔
諗緊坐定咩
有冇油塘住得近啲睇得清楚少少

Pish

應該係判監，但用圖畫表達

囚

係喎！
一個框入面有個人！！！
巴打

推

多謝手足辛苦曬

寫得好清楚 辛苦曬

push

坐

嗰圖案係一個口 入面有嗰黃盔手足

咁少人推

多謝手足

辛苦晒手足

濫捕濫告未審先囚

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

Up

記住入工會呀大家620投票！
罷工罷課公投！

困？

拉

Sor㩒咗不推文

囚 好似岩d

好犀利，已經好多次

手足好波

做埋d多餘野

似車頭相，未審就死左下話

手足做得好

手足ho ball

手足好波
Btw,你個topic嚇到我個心離一離
我以為有手足瓜咗自

手足

'

辛苦晒

多謝你

辛苦手足

Tui

但手足要小心啲

好型

手足好撚勁

Ging

好佩服佢

辛苦哂！！！！

推 多謝手足

先囚？佢個形似囚

，

樓主掛得好

唔係我掛
其他手足掛
我只係見到

靜靜雞啦

唔好意思個時啱啱醒但腦未夠靈活

勁！

好波！

adore

正

抗爭成功

推
勁畫埋公仔

我諗你講緊你老豆老母生你出黎多餘

推！

你老母生你出黎就多餘

好波

手足好波，真係辛苦晒🙏🏼🙏🏼🙏🏼

推下先 好勁

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

616二百萬加一大遊行百看不厭
大家幫手CLS下 THX

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

型到

好靚好勁，多謝手足，辛苦晒

Up n pushhhhh

[暴大校友要人] 登記出席投票

多謝手足

[暴大校友要人] 登記出席投票

好清晰 辛苦手足注意安全啊